十二月廿六日嘅巴絲入一入黎

祝26號生日嘅巴絲生日快樂，順便同好重要果一位講聲生日快樂，我唔係唔搵你 只係怕令你難堪

生日快樂

唔好再諗佢啦，由佢啦。放低對大家都好

多謝你